想分手又開唔到口

點算

覺得繼續行落去到結婚既話會後悔

但係又唔捨得呢四年幾既感情...

唉 可能我第一次拍拖 無經驗

一諗起講完之後大家都傷心既情景就唔敢講 是咪好廢

咩原因想分？

同樣情況

咩事想分 ？

好多好細微既野搞到覺得遲D就算行落去都會辛苦

可能我岩岩踏足社會, 返工要博D搞到自己唔太夠時間用

有時收工傾電話會好攰,會開口話有D想訓

但佢就唔太了解我既情況咁成日詐型話我掛住訓

覺得佢唔太識體諒我

我都明自己可能擺少左時間係佢度 加上佢重在學 可能唔明返工既辛苦之處

但有時因為咁樣又要勞心勞力去哄返佢覺得好攰

當然唔止咁少, 以上只係其中一例

其實四年幾以黎, 大家既習性都似乎唔太夾 當然大家都有努力去改去磨合

但硬係隔一陣就會打回原形

巴打

你已經浪費咗四年時間 你仲想一直浪費落去？

一撚樣
唉

性格磨合唔到 唔夾咁分囉
大膽啲講出口

後日難得夾到時間
重話去迪士尼

係分就快 女人青春寶貴

有無同佢溝通過？

傾過好多次 當然分開呢兩個字無講過出口啦

我都知

勸你諗清楚，之後你會好後悔好後悔的
同佢溝通清楚先

睇左呢條片佢

真係？

琴晚不斷draft點開口
啲回憶一湧出黎就眼濕濕